點解劉馬車個youtube channel會disable comment

唔係話尊重言論自由唔禁言咩，係咪想學大陸我是中國人?

因為條傻西想逃避大眾既評價lo
又要出位又要接受能力低

呢個正宗低能仔， 不過冇嘢做 又幾好睇